我真係好想入ladym到整餅

我前前後後都sd左勁多次cv
完全無消息
到底點解
一開始知道佢唔會咁輕易請無經驗既人
所以我去左做甜品學徒做左兩年
兩年黎佢每次請pastry trainee我都申請
但佢都無理我 到底點解
真係好想入佢地公司學習
真心好愛佢地d蛋糕
撇除價錢
味道同造型加上氣質都好鐘意
$10000都想入拜下offer god

ladym
狗也不屌

你鐘意佢邊款蛋糕？
認真講千層蛋糕係真係得佢最好食，班我食過既係

至少我食過既係

佢原味真係好出色 無論係味道 工整 造型
拎市面上既一拍埋就知
ps.開心果味好好食

我覺得lady m嘅千層蛋糕特別漏手工係最靚但係比起其他鋪頭嘅千層蛋糕次次食完lady m都好濟

去大陸間LADY 7 頂住先

口味可能都係因人而且，但手工真係好靚

支那不了

因為用機整，你有經驗都冇用